想問契媽仲收唔收契仔

媽咪救救me

契弟就有份

收，快d入股，支持契媽，契媽唔會錯

契你老母

做契弟 係咪輸少一半丫 屌佢臭木

入幾十萬來我戶口
睇下點幫你